【電子競技正式晉身大學課程】香港恒生大學社會科學系開辦課程Introduction to eSports

禾含又贏！課程設計領先全港！

禾含>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>I大>>>CUHK>>>HKU>UST>>其他>>>>>ChinU

上堂打機是常識吧

傳說對決世界第一

毒撚拎A科

達哥做丫sir 睇佢卡關

你應該拎A+

Ya

過兩年就會出埋bachelor of sex

introduction to sex 不是夢

電競課程唔係教event management, 係教打機?

禾地HSU do yeah, dong't nead ill teach.

使鬼兩年

教event management唔教打機，咪即係窄行頭嘅bba
讀pe都要熟運動練體能啦

讀我含仲introduction??

toyz聽日去一大講座

SEX3021 Advanced Anal Copulation (6 credits)
SEX2137 Strategic Creampie Management (6 credits)

都唔見有依個program

SEX2103 Fluid Mechanics